[誠哥] 豐澤做緊VPN推廣！！！

歐洲貨
又全球獨家又店長推介

硬件？

中國大陸實施國安法嚴禁資訊外洩並與外接交流，另外在法案也提到「特區履行維護國家安全職責、開展國家安全推廣教育、依法禁止危害國家安全的行為等情況，並定期向中央人民政府提交報告」

這可以說... 香港人民在一夕之間失去了【言論自由】

許多人因此開始購買、下載 VPN 翻牆軟體來保護並隱蔽自己往後用網路的安全！

但是！你知道有許多 VPN 都是中資的公司嗎？

所以今天 Jordan 經過一番研究並與這些大品牌的公司交談之後

發現就只有兩間是非中資VPN的供應商！希望往後讀者在利用VPN翻牆時，不會被中國大陸偷偷地蒐集資料並防護好自己的隱私！

非中資 VPN 推薦名冊如下：

NordVPN
Surfshark VPN

誠哥

BullGuard VPN – a joint venture between NordVPN and internet security firm BullGuard

NordVPN?

Bullguard 什麼背景

個讀音好易聯想到poor guy

而家周圍都sell VPN
連仆街smt都有

正常nord vpn係59國家有server

報導稱16國家有server

應該雖然係nord vpn的合作方
但係係二奶plan

英國

不了

咁點解唔用返NORD算

貴左D

有冇人知咩底細？